岩岩發夢見到過左生既老豆問我睇唔睇鋪

岩岩發夢見到過左生既老豆
佢話岩岩有人請左佢睇鋪 睇下層
而家搵緊人睇第間 第2層 問我睇唔睇

最尾我問佢幾點出門口 佢話要6點到XX
我見重有1個鐘諗主拎杯水比佢 跟住就醒左

起身我開始諗點解要睇鋪做野 明明燒左好多野比佢
再諗諗下 我係咪就死

即係叫你落去陪佢呀
樓主 rip

molamola

燒隻公仔幫手睇舖，同佢講你好忙，唔得閒睇舖...

Clsssss

rip

再補充番

一開波 我自己搬左去一間屋自己住
間屋有個電話 係咁響話14號14號(我果時以為係上手留底既電話 無理佢 而14號係我間屋果NUMBER)

跟住唔知點解係我老母間屋到 就叫到我老豆開始話有野做 有人搵佢睇鋪

中途跳左去 我同之前曖昧既女係床到磨緊
我想屌佢時 佢話唔得架 我有律師牌 你要做到副總經理先得

之後就到我老豆出門口個畫面

7月14號14號

8.5/10

你個夢同白汁雞皇飯有得比

農曆七月14 ，下個禮拜二

無事嘅，發完就當過咗去唔需要再去諗
雖知呢個世界係會有啲負通量信息會扮你親人去接觸你
當你諗係咪燒唔夠野俾你親人就有少少中計
勸你保持平常心 心念要正就唔會再俾呢啲野影響到

樓主講多少少背景，e.g. 住邊區、做邊行、有咩興趣etc. 第時睇返A1新聞都知嗰個係你

14:57開始睇

睇完好似都無咩解

姐係咁就算要燒都係過左七月先燒

住大西北
做上市
興興趣係睇書

WEEKEND燒D野比老豆

點解呀

bookmarked，睇下嚟緊農曆七月十四有冇新聞，冇就應該冇事

樓主撐過農曆七月14 就冇事，頂住呀

其實呢D穿鑿附會既野 係屬於迷信定係心靈脆弱先會FF到咁多

樓主

Rap\|/

我呢期無咩野做 WFH 唔驚掛...

真係發夢

我唔出膠POST

喺屋企都可以發生意外嘅......

以前讀理科 完全唔信ed野
但發現左d科學解釋唔到既野之後
真係寧可信其有7月14唔好出夜街呀

七月鬼門關大開 你燒野 周圍d鬼咪過晒嚟開餐

冇話你出膠post呀ching

只係好奇一個夢可以聯想到咁遠既人係點樣既一個人咋

咁大個人仲信埋啲咩鬼節

燒個日本女優吹氣公仔陪佢

14啊14啊
農曆十四啫係九月一號
老豆叫你落去幫手睇舖
女鬼就係用埋嚟引你落去
你喺daddy公司做到總經理就有得扑佢
始終你老豆都想抱孫

我發襯啲夢都同樓主好怪

樓主喺農曆七月十四之前冇咩事唔好出街，同埋去紙紮舖問下啲姨姨發啲咁既夢應該燒咩好

希望樓豬平安

最近盡下孝心燒下野囉

正解 建議樓主立即今晚燒
利申以前曾經有過差唔多既經驗 當晚即刻燒野比先人
後來佢報返夢比我

但係老竇點會想個仔死

死左都要番工做奴隸

係咪冥婚？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

咁溫馨嘅個夢

你講嘅野真係會發夢先有，唔好諗咁多啦，轉移專注力落工作度，慢慢應該會無左回事

屌
即刻一d懸疑feel都冇
膠post confirmed

lala lum燒野俾你老豆啦
盡返孝道
你老豆嚇下你既姐，好似係

笑到仆街 完全係九唔搭八

明明燒左好多野比佢

成條紅萬燒埋比佢

佢提你個市會跌
買番幾間鋪位先啦
再間間都睇

Ching做sponsor?

簡單啲講，你近排應該好大壓力

笑撚死新潮文

你up乜春

擔心鬼神嘢嘅 去紙紮鋪查下日腳 同鋪頭講下咩事啦
多數好心會幫下手
唔信嘅話就唔柒理！心安就得啦

點解我次次發夢一醒左就唔記得
一係記出左執搭搭下車個腦隱隱約約記得但記唔清來龍去脈
淨係知有一兩樣事物咁
不過咁仲好

夢境係咁啦 九唔搭八又場景跳嚟跳去

燒左對工人比佢 話有錢有人 你唔洗做野la

最近幾個月有諗個跳樓

而家呢？而家有冇咁諗

7月15號上黎報聲平安

笑死我 1999

Lm

無事

我有律師牌 你要做到副總經理先得